Этот проект собирает образ для работы с PHP.
Там устанавливается все что нужно для работы с ним + поддержка Redis, Composer и т.п.

Сейчас образ тяжеловат. И нужно переходить на alpine.
От него зависит образ dkgroop/fpm
